邊間電視台宣佈接收番哂有線既人，我即刻課金

快撚啲

衲場新聞

除咗TVB

仲電視台？有分別咩？
屋企部電視宜家天線都唔使插

你課金有撚用你估你李嘉誠

遲早將香港納入金盾

Push

邊間電視台需要樓主接濟就快啲做野啦

毅進星？

你大隻講就得, 點撚解要聽你講接收晒, 有料你自己接收晒啦廢物!

新聞台本身就唔賺錢

可以叫亞視收

點解要接收，咁既時勢，炒人好正常囉，有線班人又係搞笑，講到間公司對唔住佢地，但其實大家都係一紙合約

你養得起？